[13-08-2019] 股市直擊 + 波神信眾區

連仔好波

各位ching記得要改pw, 高登果度應該比人hack 9左

香城OL機場日任

舊登已經改左pw
好彩呢邊冇事

金價

5號仔係咪要挑16年個低位

與阿爺共存亡啦

S&P Merval Argentina Index (MAR)
24,200.03 -15434.64 -38.94%

日日都好攰....

參眾兩院領袖都出晒聲
真係可以夾Trump一定要做野

中國要出手了？ 中官媒：示威者可當場擊斃

嘴炮日常

跌多啲唔該

等睇青姐價

暗龍刀搭吹龍又幾好用

收到風由即日起每日1300登入香城OL做機場日任到十一蟈慶後可解鎖神秘獎勵

係就好了....
利申有貨都想佢跌

Good cop 呢個位唔易做

最慘Trump係Crazy Cop

有飛影就掂過碌蔗....呢pair已經係SS級....

D7黑🐶

接近DL收市

收DL

聽日1299彈返2蚊比我食好d就好嘞

HGC